一句講撚晒 柏絲咁有氣質咁有夢想既人係好難得

邊個再笑佢我屌柒佢老母

人地都道左歉仲想點撚樣？

露出胸部是常識吧

有夢想就會比連登仔屌 好似係